Dopis .
Ahoj Evo !
Jak se máš ?
Doufám , že se máš dobře .
Nemůžeš hádat kde jsem teď .
Mám stipendium a budu jeden měsic v České Republice , abych srudovala češtinu !
To je škoda , že nejsi tady ty roký ...
Počasí není dobré , ale se jíst strašně dobře , a restaurace nejsou drahé .
Bydlela v centru na začarku , ale teď jsem se přestěhovala do přesměsta .
Studuju v jetné školi slovanských studii , která je v centru , ale to není problem , protože tam jezdím tramvají za dvacet minut .
Ach mám taký dobrou novinku : zamilovala jsem se do jedneho člověka .
Jmenuje se Adam , a je milý , intllgentní a strašně sladký .
Pracuje jako počitační grafik a hraje na rock skupini .
Jsme spolu tří měsici a jsme rádi a spokojeni .
Počkám na tvé novinky ,
Měj se hezky !
Eva
